
Бакланы жрут коробками план, ву танг клан, хлам
Нy его в спам, прошлогодний снег заебал он всех
Но речь не о том, дорасскажу потом
Стою за гаражами в аляске, прижали к стене
Но греет на кармане полоска острой стали
Короче приближаться стали ко мне
Ну я, слышь ты, 
Розовый бройлер на анаболиках
Такие как мы наркоманы бля и алкоголики
Дают оборотку таким как ты
Хуём тебе по подбородку красавица
Скалится мудачок 
Бросается типа убрать пытается
Но удар убойный 
Как бешек бокс в два косых забитый
И переносица в мозг переносится, 
Хрипит он и чавкает
Не нюхнуть колумбийский кокс
Бодяженный сахарной пудрой
И ещё заебатая приблуда 
Второму который поменьше
Исправлен прикус 
Избавлен малыш от золотых фикс
Покушает мягкого муда 
И вот по глине козлик катается
Тот кто среди них был за Тайсона
Как пиздатый микс, свелась история 
Стало попросторнее
Кость в кость так повелось
Ну и последний Васюня руку к арматуре
А я ну ты пиздец в натуре дурень 
Тыквой чётче думай
Вынул ножик истыкал пиздюгана 
Дунул дури, упали кони 
Подпустили вони, кто хрипит кто стонет
Не их был день 
Раз в жизни случается такая хуетень
Понятно характер по вкусу 
Не сахар, на хуй нервы не в пизду
Но кто обещал быть 
Буддийским монахом и кому
Так что кланы бригады
Семьи, хаты, зондеркомманды
Пацаны, гориллы, стопорилы 
Пепсы с уганды
Бобры, будьте добры 
Не ерепеньте свой мех 
Я знал вас всех
